我警告你民主黨今次大勝唔好咁得意, 下年立會扮大佬出黎攬炒

你keep住每區出一件得架啦
選民今次係不問人只投反共陣營, 唔係你民主黨夢回2003變返超級大黨
下年你班仆街諗私利個個蛇吞象就倒輸

毋忘2012李永達夫婦互界慘案, 蔡耀昌黃成智3萬票射落海

叫街工白頭佬下年收皮先

佢仲邊有15個區議員撐
咁好大機會落新西拎2萬票輸, 又射落海

各區正副主席同出年立法會區議會一二要分配
今次都內鬥無左好多區議會議席
好令人擔心

請大家入一入，贏咗都要監察返政黨同議員
劉青空降撞區累死後生女，民主黨唔解釋當支共處理

屌你老母民主黨，唔好落沙田帝怡選區𠝹票

民主黨同我入一入嚟

民主黨總部email：dphk@dphk.org
民主黨新東支部： dphknte@dphk.org
民主動力：powerfordemocracy@gmail.com
劉青（搵唔到email），但大家可以打電話問問題：36110266/84815481

係48小時內我要聽到合理解釋
0
0

咁如果送區議會1個位比民主黨
換佢直選唔搞事都好

民主派在今屆區議會選舉大勝。其中，民主黨派出 99 人參選，91 人當選，比上屆大增 51 席。該黨主席胡志偉及選舉委員會主席李永達今日會見傳媒。他們表示，今次選舉成績不屬民主黨，是運動抗爭結果，屬於香港市民。他們又強調，雖然民主派壓倒性勝利，但與建制選票仍維持在六四比，民主黨緊記 2003 年勝利後 2007 大敗的教訓，不會鬆懈。胡志偉又表示，雖然區議會大勝會令特首選舉選票增加，但民主派最終目的是政制改革，不會就此收手。

胡志偉表示，區議會選舉投票率極高，清楚反映民意。「許多抗爭者、手足，前仆後繼下令香港人覺醒，令香港人用手上選票表達對特區政府管治的態度」。他認為，香港市民是透過今次投票，以最和平手法，拒絕香港變成警察城市。

今次咁識講野, 唔屌住

真，好好控制下自己啲黨員
唔好再發生沙田鎅死自己友事件

因為立法會真係冇可能做多數,所以到時泛民唔生性真係可以號召投白票,因為唔夠2/3議席真係冇撚用

真係需要時時提醒

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

立會無本土派參選，即射落海

民主黨你安安份份
同其餘泛民本土有商有量
所有同路人一定支持你繼續黃營最大黨既地位

希望你醒醒定定，唔好一朝得志，唔好內鬥

警告定

推

要提早做初選
務求一對一

每區出一隊

push